有無人話我知機場做緊乜撚

依家離境大堂旅客多過示威者
咁撚驚警犬清場 咁黎機場做乜撚
因為機場安全？定係影響大啊？
你地影響到幾粒鐘無航班升降就打撚哂飛機
目的達成？下？！咩目的啊？
有成萬黑衣人係機場出現過啊？
根本機場就係最好既籌碼
佢清場 就比全世界旅行睇清黑警既暴力同埋濫權
佢唔清場 就繼續癱瘓機場既運作
咁樣先叫大影響力啊！

啲人仲要一路等車走一路大叫「香港人加油」
好撚嘔心啊

閣下自拍一張留守相 再講嘢

不推文回覆

收皮啦

推